# Translation of Plugins - Q2W3 Fixed Widget - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Q2W3 Fixed Widget - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-02-25 05:23:29+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Q2W3 Fixed Widget - Stable (latest release)\n"

#: q2w3-fixed-widget.php:393
msgid "If MutationObserver disabled, plugin will use Refresh Interval to reflect page changes (version 4 behavior)"
msgstr "如果 MutationObserver 停用，外掛將使用刷新間隔來變更頁面異動。(version 4 behavior)"

#: q2w3-fixed-widget.php:393
msgid "Disable MutationObserver:"
msgstr "停用 MutationObserver："

#: q2w3-fixed-widget.php:353
msgid "Note for cache plugin users. Don't forget to clear the cache after options change!"
msgstr "使用快取外掛用戶請注意：設定完畢後別忘記清除快取！"

#: q2w3-fixed-widget.php:379
msgid "Works the same way as Disable Width option."
msgstr "與停用寬度選項用途一樣。"

#: q2w3-fixed-widget.php:379
msgid "Disable Height:"
msgstr "禁止高度："

#: q2w3-fixed-widget.php:377
msgid "Use this option to disable plugin on portable devices. When the browser screen width is less then specified value, the plugin is disabled!"
msgstr "使用此設定可以在行動裝置停用此外掛。當瀏覽器的尺寸小於此寬度時，將會禁用此外掛功能。"

#: q2w3-fixed-widget.php:377
msgid "Disable Width:"
msgstr "禁用寬度："

#: q2w3-fixed-widget.php:375
msgid "Used only for compatibility with browsers without MutationObserver API support! Set 0 to completely disable."
msgstr "僅使用瀏覽器相容設定(不包括MutationObserver API支援)！設置 0 為完全禁止使用。"

#: q2w3-fixed-widget.php:373
msgid "Here you need to provide html tag id. The position of that html element will determine margin bottom value."
msgstr "這裡你必須提供一個CSS的ID。小工具將會透過這個ID的區塊作為判斷值，當抵達這個ID的位置將自動停止捲動，否則小工具將會與底部重疊。"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.q2w3.ru/"
msgstr "http://www.q2w3.ru/"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Max Bond"
msgstr "Max Bond"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Fixes positioning of the selected widgets, when the page is scrolled down."
msgstr "當頁面滑動時，可以固定所選的小工具。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.q2w3.ru/q2w3-fixed-widget-wordpress-plugin/"
msgstr "http://www.q2w3.ru/q2w3-fixed-widget-wordpress-plugin/"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Q2W3 Fixed Widget"
msgstr "Q2W3 Fixed Widget"

#: q2w3-fixed-widget.php:411
msgid "Russian (www.q2w3.ru)"
msgstr "俄文 (www.q2w3.ru)"

#: q2w3-fixed-widget.php:409
msgid "English (wordpress.org)"
msgstr "英文 (wordpress.org)"

#: q2w3-fixed-widget.php:407
msgid "Support forums:"
msgstr "支援論壇："

#: q2w3-fixed-widget.php:417
msgid "RATE THE PLUGIN"
msgstr "評分此外掛"

#: q2w3-fixed-widget.php:401
msgid "widget_display_callback hook priority:"
msgstr "widget_display_callback 掛鈎優先權："

#: q2w3-fixed-widget.php:399
msgid "Enable this option only if you have problems with other scroll oriented javascript code"
msgstr "如果你遇到和滾動方面Javascript代碼問題，請勾選啟用此選項。"

#: q2w3-fixed-widget.php:399
msgid "Use jQuery(window).load() hook:"
msgstr "使用 jQuery(window).load() 掛鈎："

#: q2w3-fixed-widget.php:397
msgid "Enable this option for themes with responsive sidebar"
msgstr "回應式網頁側邊欄請勾選啟用此選項"

#: q2w3-fixed-widget.php:397
msgid "Inherit widget width from the parent container:"
msgstr "從父層項目繼承小工具寬度："

#: q2w3-fixed-widget.php:395
msgid "Enable this option for debug purposes (frontend problems and etc.)"
msgstr "若要除錯請打勾起用此選項。(例如前端問題..等)"

#: q2w3-fixed-widget.php:395
msgid "Enable plugin for logged in users only:"
msgstr "僅針對已登入使用者套用此外掛："

#: q2w3-fixed-widget.php:391
msgid "Auto fix widget id:"
msgstr "自動修復小工具ID："

#: q2w3-fixed-widget.php:385
msgid "Custom HTML IDs (each one on a new line):"
msgstr "自訂HTML ID(每一行一個)："

#: q2w3-fixed-widget.php:375
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: q2w3-fixed-widget.php:375
msgid "Refresh interval:"
msgstr "重整間隔："

#: q2w3-fixed-widget.php:373
msgid "Stop ID:"
msgstr "停止的CSS ID："

#: q2w3-fixed-widget.php:371
msgid "Margin Bottom:"
msgstr "下方邊界："

#: q2w3-fixed-widget.php:369 q2w3-fixed-widget.php:371
#: q2w3-fixed-widget.php:377 q2w3-fixed-widget.php:379
msgid "px"
msgstr "像素(px)"

#: q2w3-fixed-widget.php:369
msgid "Margin Top:"
msgstr "上方邊界："

#: q2w3-fixed-widget.php:355
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更。"

#: q2w3-fixed-widget.php:327
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: q2w3-fixed-widget.php:319
msgid "Help for developer"
msgstr "幫助開發人員"

#: q2w3-fixed-widget.php:317
msgid "Help for users"
msgstr "幫助一般使用者"

#: q2w3-fixed-widget.php:315
msgid "Custom IDs"
msgstr "自訂 ID"

#: q2w3-fixed-widget.php:313
msgid "Compatibility"
msgstr "相容性選項"

#: q2w3-fixed-widget.php:311
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#: q2w3-fixed-widget.php:219 q2w3-fixed-widget.php:323
msgid "Fixed Widget Options"
msgstr "Fixed Widget 選項"

#: q2w3-fixed-widget.php:185
msgid "Fixed widget"
msgstr "固定此小工具"